有冇人知入境處續領特衰passport自助機有冇開？

如題

續撚定先，多個保障

push